Treasury assistant accountant 前途

各位巴絲做過大公司Treasury出黎可以再做啲咩？定係搏升上去？

應該麻麻 執單比錢

咁大獲